屋企附近啲樹斷晒

我細個條村啲樹斷晒
好誇張
再種番都要30年
點算
而家 千萬 唔好啲樹底企
好危險